# Front-end Training - Level 3
Task Runner (Gulp, Grunt, NPM), ES6 + ES7, Framework/Library (Angular/React + Redux/Vuejs)

## Mục tiêu
- NPM tool: Gulp/Grunt/NPM (Ưu tiển NPM)
- Nắm được 1 framework của JavaScript

## Tài liệu
- React + Redux
  - [https://facebook.github.io/react/](https://facebook.github.io/react/)
  - [http://redux.js.org/](http://redux.js.org/)
- Vuejs
  - [https://vuejs.org/](https://vuejs.org/)

## Tuần 8
- Task Runner: Dùng command line tool để tự động hoá một số tác vụ như compile ES6, SASS
  - [NPM scripts](https://www.sitepoint.com/beginners-guide-node-package-manager/) (Ưu tiên)
  - Gulp
  - Grunt
- APIs and JavaScript
  - [Common HTTP methods](https://www.w3schools.com/tags/ref_httpmethods.asp)
  - [Calling API endpoints with XHR](http://javascript.info/xmlhttprequest)
- [Promises, async/await](http://javascript.info/async)
- [Regular expressions](http://javascript.info/regular-expressions)

## Tuần 9 + 10
- Lựa chọn 1 trong framework để học (hiện tại công ty chủ yếu làm vuejs nên sẽ ưu tiên vue hơn và vue cũng dễ tiếp cận hơn cho các bạn thực tập sinh)
- Vuejs
  - The Vue Instance
    - Creating a Vue Instance
    - Data and Methods
    - Instance Lifecycle Hooks
    - Lifecycle Diagram
  - Template Syntax
  - Computed Properties and Watchers
  - Class and Style Bindings
  - Conditional Rendering
  - List Rendering
  - Event Handling
  - Form Input Bindings
  - Components
  - Mixins
  - Plugins
  - Filters
  - Single File Components
  - Migration from Vue Router
  - Migration from Vuex
- React + Redux
  - React
    - Component
    - JSX
    - Lifecycle
    - State, Prop
    - Event
  - Redux
    - State, action, reducer
    - Tích hợp vào React
    - Normalize state
    - Immutable update pattern
    - redux-thunk/redux-saga
## Tuần 11
- Xây dựng 1 web app dựa trên 1 framework
